黑警成功戒嚴

屌你老母 銅鑼灣又變死城